二選一：吹大雞殺鄉黑、空城計不入元朗

[FC左,呢個係堅,小妹係十八鄉居民,呀哥今晚有份去,我阻止口吾到,所以大家唔好出夜街同快D share

各位十八鄉,流浮山,廈村兄弟 何律師搵我地幫手今晚7點半要去元朗站,雞地大馬路招呼後生仔,每條村都有代表收錢,快D 吹雞,要大量人,穿藍衫,剛剛問左元朗游sir,佢話左今晚盡情玩,盡情打,游sir講左警察冇時間理,佢地要打學生,今晚一定要幫游sir同何律師,保警隊,保到佢地唔比人清算,我哋新界人就係功臣,要D 後生仔以後聽教聽話
今日7點半容鳳書門口同南邊圍等,到時分排武器,屋企人朋友叫佢地7點好番屋企,夜晚元朗何律師話一定要搞大去°]

總之
一係全軍擸架生入元朗殺鄉黑
一係完全避免入元朗

流浮山200刀手終於到?

你信p牌?

我個人覺得夠人既可以試下
但事實上係唔會夠勇武
上中大幫拖算

屌 上次流浮山又話咩劈左某黑社會大佬大左肚既老婆話報仇 影都冇隻

敵進我退，留力搞朝早好過

唔入
完

根本元朗都冇價值，咪有得佢哋自己獨立國囉，千祈咪去送頭，而家暴大最緊要

元朗呢啲鬼地方，得閒搞下條輕鐵仲好啦

幫佢哋成為獨立國

如果真緊係空城啦

依個唔係就係 義士見標咩？

你覺得有鄉黑 唔敢出街？
定義士 唔敢出街？

Fake news

唔理堅定流
某程度上道理都係正確嘅
要入就一齊入
唔入就一齊唔入
人多先安全

避
唔會求戰

無人等佢劈空氣 咁疊馬咪等佢哋幾時由元朗鏟去中大

將個波拋番畀啲狗狗

P牌唔唔知係邊個，不過原本發呢條文果個我識，係深黃手足嚟，應該冇講假。

唔放個source?
呢條友禁唔住D 人唔爆佢出黎？
我屌佢老母啦

記住唔好留中間，一係專攻Popo，可退屯門，一係專攻鄉黑，可退博愛公路。
留係大馬路就會被夾攻

加句fc就當fc左

又想打無辜嘅人大家唔好入去呀

空城

棒球隊今晚元朗做棒球練習

唔入

我都係share其他人嘅